［HKU] 點先入到龍華？

升year 2 ，未住過Hall . 幾時先有得apply?

推

用臉被拍jj 10下

LM

每人10下

真Shitty jai

報龍華，等interview，完。

唔sure有無interview

其實龍華都唔錯架，佢地develop出另一套嘅hall文化，因為龍華真係幾international下，d南亞人muslim呀，支那人，咩都有，又有小型活動，唔會太chur又happy

係 歧視我

有冇話邊間好d

有拍j，有滴蠟，各有各精彩，好難講架喎

屌都唔係呢間

有冇話邊個college 好啲，記得有4間

呢d係舍堂文化黎架 好培養就感情架

系 唔join既係體驗唔到嗰種熱血

要比JJ打你面之後蒙眼去劃9人地本弔唁冊

龍華都有資格叫hall?

連登冇人讀hku?

唔好報chi sun

City仔龍華同Hall都未識分格硬搭嗲都幾柒

夠唔夠你地玩J 玩到上新聞柒？

點解呀 勁多single rm

New college應該係4間入面最chur果間
對於ug local

有冇大師可以整合下
聽講有間要耕田

唔係講緊Hall你拉hall啲嘢嚟講有乜意思

城大小丑真係小丑

小妹同條仔就係因為咁先識

Year 2, 未住過HALL, 點apply?

不如留啲口水屌下你師弟仲好啦

係

ok

good

有咩問題?
未住過hall 但升左yr 2 apply college
成件事都唔撚同
其實你當係中大既國際生堂就得

we dont talk anymore

Like we used to do

條斜路行咗成年都未習慣到

我都想知點入到
報足四年報到而家就grad都未住過
四間都報過 有interview都in過
就係唔收
而家grad都冇機會住了

師兄住邊頭

邊間有interview

lm

邊區唔講啦
雖然我住得唔算遠 返學一個鐘多d時間
但真係唔明點解完全唔收
我之前又冇住過hall

一個鐘都唔算遠
姐係need score未到滿分
利申都係一個鐘

識報一定報信興

利申 信興

搭12小巴啦

City學生人無恥則無敵
衝出嚟柒

唔chur？ 分分鐘仲chur過一部分 hall。
某幾間college一定要keep住參加活動同team，
最尾re-admission續個活動到數人頭。

但無可否認d活動係有意義嘅，
探下公公婆婆，去執下垃圾，
去行下山，又或者聽下音樂會。

另一點就係，一層嘅人流動性太高，
每年都走好多人，搞到房同房之間完全無bonding。

最後一樣係，導師係re-admission嘅權力好大，
可以連面試都未開始就話要踢走全層。

我自己覺得龍華入面d college好虛偽

but now I cant get u out of my brain